Pizza Express好唔好做？

有冇做緊/做過既ching可以講下？

講英文

食過幾次，多數都係香港人喎
利申去開沙田旺角